432567
9602
Cuốn này có những bài đọc được soạn ra theo chuẩn đề th toefl ibt, chủ đề khá đa dạng rõ ràng! Thích hợp cho những ai đang có nguyện vọng luyện thi toefl  trên mạng hay kì thi truyền thống trên giấy gì cũng đựoc! Trong đó có khá nhiều từ vựng phổ biến, sách có kèm theo CD mới toanh, nghe cũng tốt, giọng đọc chuẩn. Ở mục cuối sách có đáp án rõ ràng! Bìa sách trơn cứng, chữ in rõ ràng, mùi giấy thơm sờ thấy trơn nhẵn rất thích. Tiki giao hàng tận nơi cũng nhanh, đóng thùng cẩn thận. Sẽ tiếp tục ủng hộ tiki!
4
619354
2016-05-19 12:32:38
--------------------------
